認真問3157好定USO好

諗住長渣 或者 等油價見$50沽
但3157 每月ROLL OVER, 怕佢慢升輸轉倉, 有無咩建議?

更正 3175

入曬2隻,24小時炒油

Both.
利申：兩隻都有入

美股usl

兩隻都會轉倉

3175 係咪轉得密啲?

美股宜家渣緊UPRO等月尾睇下上唔上到$40
平左UPRO會諗緊U唔USO埋

仲hold住？

XLE much better if for long term

3175本質上同USO一模一樣

Yes, 仲hold緊

最大分別係交易時間

857 收息

結果好唔一樣

蝕左幾多

其實好多油etf接近打靶

齋買CVX XOM又如何？

博3175升返上10$

Oxy

好過uso
之前cvx50幾揸到70幾放左

uco呢兩晚表現好過uso

uso嗰啲就無謂提啦，根本個設計有缺陷

20%USL
20%3175
60%3097

自己調教，進取d就買多d 3175
期油唔係講笑。

但XLE 我怕一間公司唔掂就收皮